{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55769&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선또바기콘도펜션"
    },
    "text": "すっきりとした内部施設と高級感を備えた当ペンションは、快適な環境を提供しています。 最高の施設とともにプール、ゴルフ練習場、フットサル場など様々な快適なサービスを提供しています。 入室時間は4時で、退室時間は2時です。 全室禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 禿山は車で3分の距離に位置し、花岩洞窟は車で9分の距離にあります。 ハイワンリゾートまでは車で30分かかります。 ミンドゥンサン駅で送迎サービスもご利用いただけます。 夏場は屋外プールも運営され、足球場やゴルフ練習場もあります。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをレンタルでき、4名様基準で25,000ウォンで、追加時に10,000ウォンが追加されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは3kg未満で、同伴する場合、1泊当たり20,000ウォンが追加されます。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用とゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変更がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は4時で、退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "禿山は車で3分の距離に位置し、花岩洞窟は車で9分の距離にあります。ハイワンリゾートまでは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ミンドゥンサン駅までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ミンドゥンサン駅で送迎サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏場にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏場は屋外プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルと炭をレンタルできます。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットは3kg未満であれば同伴することができます。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対してはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や運営時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金や運営時間は変更されることがあります。オンシーズンには料金変更がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 425
    }
}